賭波不贏錢 賭來幹什麼？ (13)

買波 就係要贏 要贏就要買烏拉爾9.5角大

上樓channel: